[型撚到呢] 涂謹申怒屌建制派，周浩鼎立即龜縮

涂謹申今日幫泛民出咗一口烏氣，其實早幾個星期既城市論壇已經在電視上怒屌周浩鼎

涂：周浩鼎，你係大庭廣眾再講一次，你講乜野？

周：死哂狗

睇片應該會正好多：

由23:00 - 24:00

HOBALL

班販民而家驚死咪落力d

希望可以引多d市民留意，班建制惡過華秀隻狗

而家香港人安心上路緊
睇下毒果

阿涂要keep住個勢

周浩鼎真係狗都不如 亂撚咁狗吠

班撚樣屈得就屈

後生的保皇通常知自己理虧但要奶共無辦法

講真都搵個醒少少 佢真係隨口up
個牌多數買返黎

無人講一地二檢係呢個撚樣提出先

推

一路睇片，見到周浩鼎柒到一個點，要停一停

下屆投民建聯

屌垃圾奶共狗，班五毛會屌番阿涂係泛民打手。

已經唔識分，五毛同某些連登自稱本土人士

我識分

搓奶勤初出茅廬果陣理虧都會死哂狗
後尾學識無恥後就9up同你遊花園

販民一早識玩盡啲就唔會流失咁多支持者
係醒就呢一兩年玩大啲

只係建制內亂 做場戲者
你睇下投共李華明 發過